Sel 25mal Webroaril aastal 1870 ollid kohto päewal koos Purdi koggokonna kohto Peawannem Andres Juntsohn körwamehhed Mart Wenno ja Jaan Södi.
1) Se Nömme sea asi mis sel 18mal Webr. No4 ees olli. Nömme Weser tunnistas et sel kewwalet neilja aasta eest kaddus Nömmest 3 pörsast ärra, kätte sain wannamoisa metsawahhi käest 1 pörsa hinda Paunkülla koggokonnakohtus sinna tulli ka se Jürri Kutsari ja ütles kohto ees minna löin selle pörsa mahha, kui mul 2 tunnistust olli et pörsas Metsawahhi aetas on olnud.
Selle asja sees moistis koggokonna kohhus et se pörsas 1/4 aastad metsas olnud, ja siis weel inimest 10ne sammo peale jure lasknud.- et Jürri Kutseri maksab sea hinda Weesrelle 2 rubla, ja 1 rubla mahha lömesse trahwi laekasse, ja 10 witsa hobi selle ette et temma enneminni seda ülles ei hannud. rahha peab 2-he näddali pärrast käe ollema.
